1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.  
візьме визначення функції і виконає для кожного елементу масива
2. Які методи для роботи з масивом мутують існуючий масив, а які повертають новий масив? Наведіть приклади.  
Мутуючі - pop, push, splice, sort, reverse,shift, unshift
Немутуючі - map, filter, key, slice, concat, join, include, indexOf, lastIndexOf
3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?   
За допомогою Array.isArray якщо поверне true то масив, якщо false то не масив.
4. В яких випадках краще використовувати метод map(), а в яких forEach()?  
   Використання map():  
   Коли потрібно створити новий масив на основі існуючого, застосовуючи якусь логіку до кожного елементу.  
   Використання forEach():  
   Коли потрібно просто пройтися по кожному елементу масиву і виконати якусь дію без створення нового масиву.